{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 우리마당 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数から追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 もしペット同伴でペンションに入室する場合には拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室や退室の際は、時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 入室の際は下記の案内事項に従ってください。 個別バーベキューグリルが提供され、炭は個人で持参する必要があります。 バーベキュー場にはエアコン、冷蔵庫、バーナー、グリルが完備されています。 一軒家ペンションとメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙客室など、様々なオプションがご用意されております。 また、アメニティ、バーベキュー場、屋外プール、駐車及びパーティーが可能な施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室する場合には拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室や退室の際は、時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損したり紛失したりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際の案内事項はありますか？",
            "answer": "入室の際は下記の案内事項に従ってください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは提供されますか？",
            "answer": "個別バーベキューグリルが提供され、炭は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "バーベキュー場にはエアコン、冷蔵庫、バーナー、グリルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室のオプションがありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションとメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙客室など、様々なオプションがご用意されております。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "また、アメニティ、バーベキュー場、屋外プール、駐車及びパーティーが可能な施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 717
    }
}